export default [
    {
        id: 1,
        sectionName: 'Введение в психологию',
        lessons: [
            {
                id: 1,
                lessonName: 'Общее представление о психологии как о науке',
                parts: [
                        {
                            type: 'theory',
                            value: require('./configs/introduceToPsihology.html')
                        },
                    {
                        type: 'controlQuestions',
                        value: [
                            {
                                question: '$ – наука, изучающая внутреннюю психическую жизнь человека.',
                                answers: ['Психология']
                            },
                            {
                                question: 'Трактат Аристотеля, который считается первым психологическим трудом: «$»',
                                answers: ['О душе']
                            },
                            {
                                question: '$ – свойство мозга, функцией которой является субъективное отражение объективной реальности.',
                                answers: ['Психика']
                            },
                            {
                                question: 'Направление, сформировавшееся на этапе психологии как науке о сознании – $.',
                                answers: ['психоанализ']
                            },
                            {
                                question: 'Три сферы в психологии человека: $, $, $.',
                                answers: ['сознание', 'предсознание', 'бессознательное'],
                                options: {
                                    orChoice: true
                                }
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                id: 2,
                lessonName: 'Методы исследования в психологии',
                parts: [
                    {
                        type: 'theory',
                        value: require('./configs/metods.html')
                    },
                    {
                        type: 'controlQuestions',
                        value: [
                            {
                                question: '$ эксперимент – промежуточная форма между наблюдением и экспериментом.',
                                answers: ['Естественный']
                            },
                            {
                                question: '$ эксперимент проводится в лабораторных условиях с измерительной аппаратурой.',
                                answers: ['Лабораторный']
                            },
                            {
                                question: '$ – краткое стандартизированное испытание, которое обрабатывается в соответствии с ключом.',
                                answers: ['Тест']
                            },
                            {
                                question: '$ метод используется на подготовительных этапах исследования.',
                                answers: ['Организационный']
                            },
                            {
                                question: 'Опросные методы включают: $, $.',
                                answers: ['интервью', 'анкетирование'],
                                options: {
                                    orChoice: true
                                }
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                id: 3,
                lessonName: 'Происхождение и развитие сознания человека',
                parts: [
                    {
                        type: 'theory',
                        value: require('./configs/theDevelopmentMind.html')
                    },
                    {
                        type: 'controlQuestions',
                        value: [
                            {
                                question: '«$» поведение характерно для живых существ, стоящих на вершине эволюционной лестнице.',
                                answers: ['Интеллектуальное']
                            },
                            {
                                question: '$ – высшая форма психики, благодаря чему человек не только отражает объективную реальность, но и творчески воздействует на него.',
                                answers: ['Сознание']
                            },
                            {
                                question: 'Адаптационная, коммуникативная, регуляторная, создание новой реальности – это $ сознания',
                                answers: ['функции']
                            },
                            {
                                question: '$ – система сигналов или кодов, обозначающих объекты внешнего мира, их действия, их признаки и отношения между ними.',
                                answers: ['Язык']
                            },
                            {
                                question: '$ психика – живые существа способны формировать целостный образ окружающей действительности.',
                                answers: ['Перцептивная']
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                id: 4,
                lessonName: 'Психологическая теория деятельности',
                parts: [
                    {
                        type: 'theory',
                        value: require('./configs/activityTheory.html')
                    },
                    {
                        type: 'controlQuestions',
                        value: [
                            {
                                question: '$ – это высшая сознательно-регулируемая форма взаимодействия человека с окружающей средой, в процессе которой он творчески воздействует на окружающий мир и познает свое место в мире.',
                                answers: ['Деятельность']
                            },
                            {
                                question: '$ – деятельность, наиболее полно соответствует запросам личности на определенном возрастном этапе.',
                                answers: ['Ведущая деятельность']
                            },
                            {
                                question: 'Виды деятельности: игра, учение, труд, $.',
                                answers: ['общение']
                            },
                            {
                                question: '$ – это способность выполнять деятельность, на качественно высоком уровне опираясь на уже имеющиеся знания и навыки.',
                                answers: ['Умение']
                            },
                            {
                                question: '$ деятельности - опредмеченная, осознанная потребность.',
                                answers: ['Мотив']
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        id: 2,
        sectionName: 'Психология познавательных процессов',
        lessons: [
            {
                id: 1,
                lessonName: 'Внимание',
                parts: [
                    {
                        type: 'theory',
                        value: require('./configs/attention.html')
                    },
                    {
                        type: 'controlQuestions',
                        value: [
                            {
                                question: '$ вид внимания является пассивным, без поставленной цели, без волевых усилий.',
                                answers: ['Непроизвольный']
                            },
                            {
                                question: '$ - способность удерживать в центре сознания несколько независимых объектов в единицу времени.',
                                answers: ['Объем']
                            },
                            {
                                question: '$ вид – первоначально требует волевых усилий, но затем в силу интереса к деятельности переходит в непроизвольное.',
                                answers: ['Послепроизвольный']
                            },
                            {
                                question: '$ – степень сосредоточенности.',
                                answers: ['Концентрация']
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                id: 2,
                lessonName: 'Ощущения',
                parts: [
                    {
                        type: 'theory',
                        value: require('./configs/feeling.html')
                    },
                    {
                        type: 'controlQuestions',
                        value: [
                            {
                                question: '$ – характеристика, отличающая одно ощущение от другого.',
                                answers: ['Качество']
                            },
                            {
                                question: '$ ощущение сигнализирует о состоянии внутренних органов.',
                                answers: ['Интроцептивное']
                            },
                            {
                                question: '$ – отражение отдельных свойств, объектов и явлений.',
                                answers: ['Ощущение']
                            },
                            {
                                question: 'Абсолютный порог ощущений делится на $ и $.',
                                answers: ['максимальный', 'минимальный'],
                                options: {
                                    orChoice: true
                                }
                            },
                            {
                                question: '$ – при воздействии раздражителя на анализатор помимо специфического ощущения может возникать добавочное ощущение, не характерное для данного органа чувств.',
                                answers: ['Синестезия']
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                id: 3,
                lessonName: 'Восприятие',
                parts: [
                    {
                        type: 'theory',
                        value: require('./configs/perception.html')
                    },
                    {
                        type: 'controlQuestions',
                        value: [
                            {
                                question: '$ – зависимость восприятия от индивидуальных особенностей человека, его настроения и состоянием.',
                                answers: ['Апперцепция']
                            },
                            {
                                question: 'Результат восприятия – $.',
                                answers: ['целостный образ']
                            },
                            {
                                question: '$ – соотношение сведений из внешнего мира с реальностью этого мира.',
                                answers: ['Предметность']
                            },
                            {
                                question: 'Виды восприятия по участию воли: $ и $.',
                                answers: ['произвольное', 'непроизвольное'],
                                options: {
                                    orChoice: true
                                }
                            },
                            {
                                question: '$ – наглядно-образное отражение объектов и явлений действующих на органы чувств, в совокупности свойств и частей.',
                                answers: ['Восприятие']
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                id: 4,
                lessonName: 'Память',
                parts: [
                    {
                        type: 'theory',
                        value: require('./configs/memory.html')
                    },
                    {
                        type: 'controlQuestions',
                        value: [
                            {
                                question: '$ память – разновидность образной памяти, при которой человек как-бы продолжает видеть “картинку” и воспроизводить ее в мельчайших деталях.',
                                answers: ['Эйдическая']
                            },
                            {
                                question: '$ – сложный психический процесс, состоящий из нескольких частных процессов: запоминание, сохранение, узнавание, воспроизведение, забывание.',
                                answers: ['Память']
                            },
                            {
                                question: '$ – происходит в момент восприятия и свидетельствует о том, что впечатление сформировалось ранее',
                                answers: ['Узнавание']
                            },
                            {
                                question: 'Виды запоминания: $, $, $, $.',
                                answers: ['произвольное', 'непроизвольное', 'механическое', 'осмысленное'],
                                options: {
                                    orChoice: true
                                }
                            },
                            {
                                question: '$ память – хранение доли секунд.',
                                answers: ['Мгновенная']
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                id: 5,
                lessonName: 'Мышление и речь',
                parts: [
                    {
                        type: 'theory',
                        value: require('./configs/thoughtAndSpeech.html')
                    },
                    {
                        type: 'controlQuestions',
                        value: [
                            {
                                question: 'Виды мышления по содержанию решаемых задач: $ и $.',
                                answers: ['теоретическое', 'практическое']
                            },
                            {
                                question: 'Мышление – познавательная деятельность, характеризующаяся $ и опосредованным отражением действительности.',
                                answers: ['обобщенным']
                            },
                            {
                                question: '$ – вывод умозаключения от частного к общему.',
                                answers: ['Индукция']
                            },
                            {
                                question: '$ и $ всегда протекает в единстве.',
                                answers: ['Синтез', 'анализ'],
                                options: {
                                    orChoice: true
                                }
                            },
                            {
                                question: '$ – вывод умозаключения от общего к частному.',
                                answers: ['Дедукция']
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                id: 6,
                lessonName: 'Воображение',
                parts: [
                    {
                        type: 'theory',
                        value: require('./configs/imagination.html')
                    },
                    {
                        type: 'controlQuestions',
                        value: [
                            {
                                question: '$ – процесс воспроизведения образов объектов, которые ранее воздействовали на наши органы чувств.',
                                answers: ['Представление']
                            },
                            {
                                question: '$ – выступает как образ желаемого будущего, является побудительной причиной деятельности.',
                                answers: ['Мечты']
                            },
                            {
                                question: '$ – психический процесс создания нового в форме образа или идеи на основе ранее сформированных представлений.',
                                answers: ['Воображение']
                            },
                            {
                                question: 'Приемы изменения величины объекта: $ и $.',
                                answers: ['гипербола', 'литота'],
                                options: {
                                    orChoice: true
                                }
                            },
                            {
                                question: 'Грезы, сновидения, галлюцинации – это $ вид воображения.',
                                answers: ['пассивный']
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        id: 3,
        sectionName: 'Психология личности',
        lessons: [
            {
                id: 1,
                lessonName: 'Введение в психологию личности',
                parts: [
                    {
                        type: 'theory',
                        value: require('./configs/introductionToTheIndividualPsychology.html')
                    },
                    {
                        type: 'controlQuestions',
                        value: [
                            {
                                question: '$ - включает в себя общие характеристики вида, а также особенности присущие только конкретному человеку.',
                                answers: ['Индивид']
                            },
                            {
                                question: '$ – понятие, характеризующее особенности личности, включенной в конкретную деятельность.',
                                answers: ['Субъект']
                            },
                            {
                                question: '$ – сложный, многогранный процесс превращения из биологического существа в социальное, т.е. из индивида в личность.',
                                answers: ['Социализация']
                            },
                            {
                                question: '$ – перенос действий с недоступного объекта на доступный.',
                                answers: ['Замещение']
                            },
                            {
                                question: '$ – перенос на другого человека, приписывание ему мотивов, чувств, влечений в которых человек не хочет сознаться себе.',
                                answers: ['Проекция']
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                id: 2,
                lessonName: 'Темперамент',
                parts: [
                    {
                        type:'theory',
                        value: require('./configs/temperament.html')
                    },
                    {
                        type: 'controlQuestions',
                        value: [
                            {
                                question: '$ теория – темперамент зависит от активности той или иной жидкости в организме.',
                                answers: ['Гуморальная']
                            },
                            {
                                question: '$ нервных процессов - указывает на равную силу возбуждения и торможения.',
                                answers: ['Уравновешенность']
                            },
                            {
                                question: 'Сильный, уравновешенный, подвижный тип ВНД характеризует темперамент $.',
                                answers: ['сангвиник']
                            },
                            {
                                question: '$ – это свойство характеризуется тем, насколько легко или сложно приспосабливается человек к внешним обстоятельствам, насколько изменчиво его поведение.',
                                answers: ['Пластичность']
                            },
                            {
                                question: '$ теория – телосложение и психические проявления являются связанными параметрами.',
                                answers: ['Конституциональная']
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                id: 3,
                lessonName: 'Характер',
                parts: [
                    {
                        type: 'theory',
                        value: require('./configs/character.html')
                    },
                    {
                        type: 'controlQuestions',
                        value: [
                            {
                                question: '$ характера – чрезмерная выраженность, заострение черт характера или их сочетания, что является крайним вариантом психической нормы.',
                                answers: ['Акцентуация']
                            },
                            {
                                question: '$ характера – особенность личности, которая ярко выражена, устойчива, проявляется систематически и предсказуемо в типичных ситуациях.',
                                answers: ['Черта']
                            },
                            {
                                question: '$ тип акцентуации – легко поддаются влиянию, слабый волевой контроль, склонны к безделью и развлечению.',
                                answers: ['Неустойчивый']
                            },
                            {
                                question: '$ тип акцентуации – повышенная потребность в признании и внимании (позерство, лживость, театральность переживаний).',
                                answers: ['Демонстративный']
                            },
                            {
                                question: '$ тип акцентуации – стремление быть похожими на социум, чрезмерная зависимость от мнения окружающих, не критичны к восприятию групповых норм.',
                                answers: ['Конформный']
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                id: 4,
                lessonName: 'Способности',
                parts: [
                    {
                        type: 'theory',
                        value: require('./configs/abilities.html')
                    },
                    {
                        type: 'controlQuestions',
                        value: [
                            {
                                question: '$ – высокий уровень развития способностей, что проявляется в творческом использовании уже имеющихся ЗУН.',
                                answers: ['Талант']
                            },
                            {
                                question: '$ – индивидуально-психологические особенности личности, которые являются условием успешного выполнения деятельности и обеспечивают легкость и скорость овладения этой деятельностью.',
                                answers: ['Способности']
                            },
                            {
                                question: 'Для того, чтобы задатки реализовались в способности, необходимо $ и $.',
                                answers: ['обучение', 'воспитание'],
                                options: {
                                    orChoice: true
                                }
                            },
                            {
                                question: '$ – самый высокий уровень развития способностей, характеризуется созданием принципиально новых материальных или духовных ценностей.',
                                answers: ['Гениальность']
                            },
                            {
                                question: '$ – это анатомо-физиологические особенности строения мозга, органов чувств и органов движения.',
                                answers: ['Задаток']
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                id: 5,
                lessonName: 'Эмоции и чувства',
                parts: [
                    {
                        type: 'theory',
                        value: require('./configs/emotionsAndFeelings.html')
                    },
                    {
                        type: 'controlQuestions',
                        value: [
                            {
                                question: '$ – переживания человеком своего отношения к объектам и явлениям действительности в данный момент времени.',
                                answers: ['Эмоции']
                            },
                            {
                                question: '$ функция эмоций характеризуется активацией внутренних резервов человека.',
                                answers: ['Побудительная']
                            },
                            {
                                question: 'Биологические реакции на страх: $, $ и $.',
                                answers: ['ступор', 'бегство', 'агрессия'],
                                options: {
                                    orChoice: true
                                }
                            },
                            {
                                question: '$ – это эмоциональное состояние которое в течение длительного времени окрашивает поведение и деятельность человека.',
                                answers: ['Настроение']
                            },
                            {
                                question: '$ – переживания человеком своего оценочного отношения к значимым объектам действительности.',
                                answers: ['Чувства']
                            },
                            {
                                question: 'Фаза стресса $ – исчерпываются внутренние ресурсы, ухудшается состояние здоровья, хараткерны нервные срывы',
                                answers: ['истощение']
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                id: 6,
                lessonName: 'Воля',
                parts: [
                    {
                        type:'theory',
                        value: require('./configs/volition.html')
                    },
                    {
                        type: 'controlQuestions',
                        value: [
                            {
                                question: '$ функция – выражается в повышении активности и в усилении мотивации.',
                                answers: ['Стимулирующая']
                            },
                            {
                                question: '$ функция – выражается в самоограничении, в сдерживании неадекватных реакций, в блокировке некоторых влечений.',
                                answers: ['Тормозящая']
                            },
                            {
                                question: '$ – характеризует исполнительный этап волевого действия, доведения дела до конца.',
                                answers: ['Настойчивость']
                            },
                            {
                                question: '$ – сознательная направленность на результат.',
                                answers: ['Целеустремленность']
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        id: 4,
        sectionName: 'Социальная психология',
        lessons: [
            {
                id: 1,
                lessonName: 'Введение в социальную психологию',
                parts: [
                    {
                        type: 'theory',
                        value: require('./configs/introductionToSocialPsychology.html')
                    },
                    {
                        type: 'controlQuestions',
                        value: [
                            {
                                question: 'В $ году МакДугал написал книгу «Введение в социальную психологию».',
                                answers: ['1908']
                            },
                            {
                                question: '$ психология – наука, изучающая факты, механизмы и закономерности поведения, общения и деятельности личности, обусловленные ее включенностью в социальные общности, а также особенности этих общностей. ',
                                answers: ['Социальная']
                            },
                            {
                                question: '$ период – в древних системах возрений учитывались массовые настроения, подверженность психическому заражению и внушаемость.',
                                answers: ['Донаучный']
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                id: 2,
                lessonName: 'Общение',
                parts: [
                    {
                        type: 'theory',
                        value: require('./configs/talking.html')
                    },
                    {
                        type: 'controlQuestions',
                        value: [
                            {
                                question: 'Виды по целям общения: $ и $.',
                                answers: ['биологические', 'социальные'],
                                options: {
                                    orChoice: true
                                }
                            },
                            {
                                question: '$ функция общения способствует организации и поддерживанию межличностных отношений.',
                                answers: ['Организационная']
                            },
                            {
                                question: '$ вид коммуникативного барьера характеризуется не пониманием смысла.',
                                answers: ['Семантический']
                            },
                            {
                                question: 'Ответ из того же эго-состояния, в который был направлен стимул, называется $ видом трансакции.',
                                answers: ['параллельным']
                            },
                            {
                                question: '$ – познание другого человнка через формирование позитивного отношения к нему.',
                                answers: ['Аттракция']
                            }
                        ]
                    }
                ]

            },
            {
                id: 3,
                lessonName: 'Психология малых групп',
                parts: [
                    {
                        type: 'theory',
                        value: require('./configs/psychologyOfSmallGroups.html')
                    },
                    {
                        type: 'controlQuestions',
                        value: [
                            {
                                question: '$ – это совокупность внутригрупповых процессов, характеризующих весь жизненный цикл группы.',
                                answers: ['Групповая динамика']
                            },
                            {
                                question: 'Группа от 2-ух до 30-ти человек называется $.',
                                answers: ['малой']
                            },
                            {
                                question: '$ - это феномен влияния одного человека на мнение, оценки, поведение группы или отдельных ее членов.',
                                answers: ['Лидерство']
                            },
                            {
                                question: 'Социальные роли могут быть $ и $.',
                                answers: ['формальные', 'неформальные'],
                                options: {
                                    orChoice: true
                                }
                            },
                            {
                                question: '$ – это те люди, которые принимают мнение группы.',
                                answers: ['Конформисты']
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                id: 4,
                lessonName: 'Конфликт',
                parts: [
                    {
                        type: 'theory',
                        value: require('./configs/conflict.html')
                    },
                    {
                        type: 'controlQuestions',
                        value: [
                            {
                                question: 'Чтобы конфликтная ситуация переросла в конфлик необходим $.',
                                answers: ['инцидент']
                            },
                            {
                                question: '$ – действие или бездействие, рождающее конфликт.',
                                answers: ['Конфликтоген']
                            },
                            {
                                question: '$ – взаимные уступки сторон.',
                                answers: ['Компроммис']
                            },
                            {
                                question: '$ – поиск решения удовлетворяющего всех оппонентов.',
                                answers: ['Сотрудничество']
                            },
                            {
                                question: '$ – ситуативная провокация, возникающая в результате стечения обстоятельств и является поводом для конфликта.',
                                answers: ['Инцидент']
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        id: 5,
        sectionName: 'Основы инженерной психологии',
        lessons: [
            {
                id: 1,
                lessonName: 'Психология трудовой деятельности',
                parts: [
                    {
                        type: 'theory',
                        value: require('./configs/psychologyOfWork.html')
                    },
                    {
                        type: 'controlQuestions',
                        value: [
                            {
                                question: '$ – это описание производственно-технических, социально-экономических, санитарно-гигиенических и психологических особенностей профессий.',
                                answers: ['Профессиограмма']
                            },
                            {
                                question: 'Стадия утомления, при которой деятельность прекращается или принимает лихорадочную форму, называется $.',
                                answers: ['переутомление']
                            },
                            {
                                question: '$ – потенциальная возможность осуществлять целесообразную деятельность на заданном уровне эффективности.',
                                answers: ['Работоспособность']
                            },
                            {
                                question: 'Виды трудовой деятельности по содержанию делаться на $ и $.',
                                answers: ['физический', 'умственный'],
                                options: {
                                    orChoice: true
                                }
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                id: 2,
                lessonName: 'Проблема взаимодествия человека и техники',
                parts: [
                    {
                        type: 'theory',
                        value: require('./configs/humanAndTechnologyInteractionProblem.html')
                    },
                    {
                        type: 'controlQuestions',
                        value: [
                            {
                                question: 'Функции в СЧМС распределяются по принципу $ возможностей.',
                                answers: ['преимущества']
                            },
                            {
                                question: '$ – человек, осуществляющий трудовую деятельность посредством информационных систем и органов управления.',
                                answers: ['Человек-оператор']
                            },
                            {
                                question: '$ – пространство зрительного восприятия при неподвижной голове и фиксированном взгляде.',
                                answers: ['Поле зрения']
                            },
                            {
                                question: 'Виды СЧМС по характеристикам человека: $ и $.',
                                answers: ['моносистемы', 'полисистемы'],
                                options: {
                                    orChoice: true
                                }
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        id: 6,
        sectionName: 'Педагогическая психология',
        lessons: [
            {
                id: 1,
                lessonName: 'Введение в педагогическую психологию',
                parts: [
                    {
                        type: 'theory',
                        value: require('./configs/introductionToEducationalPsychology.html')
                    },
                    {
                        type: 'controlQuestions',
                        value: [
                            {
                                question: '$ – сознательная деятельность ученика, направленная на приобретение ЗУН.',
                                answers: ['Учение']
                            },
                            {
                                question: '$ – планомерное, организованное воздействие на личность с целью формирования определенных личностных качеств и ценностных ориентаций.',
                                answers: ['Воспитание']
                            },
                            {
                                question: '$ – процесс и результат приоретения ЗУН как в ходе специально организованной учебной деятельности, так и под влиянием стихийных факторов.',
                                answers: ['Научение']
                            },
                            {
                                question: 'Педагогическая психология изучает закономерности овладения $, $, $ и исследует индивидуальные различия в этих процессах.',
                                answers: ['знаний', 'умений', 'навыков'],
                                options: {
                                    orChoice: true
                                }
                            },
                            {
                                question: 'Обучение – это $ развития.',
                                answers: ['движущая сила']
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                id: 2,
                lessonName: 'Педагог как субъект учебной деятельности',
                parts: [
                    {
                        type: 'theory',
                        value: require('./configs/theTeacherAsASubjectOfEducationalActivity.html')
                    },
                    {
                        type: 'controlQuestions',
                        value: [
                            {
                                question: '$ компонент – это система знаний и умений педагога.',
                                answers: ['Гностический']
                            },
                            {
                                question: '$ функция педагога – это активация познавательной активности обучаемых.',
                                answers: ['Мобилизирующая']
                            },
                            {
                                question: '$ педагогическая способность – это способность влиять собственной личностью на обучаемых.',
                                answers: ['Авторитарная']
                            },
                            {
                                question: '$ компонент – это стратегическая направленность педагога.',
                                answers: ['Констуктивный']
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                id: 3,
                lessonName: 'Общая характеристика учебной деятельности',
                parts: [
                    {
                        type: 'theory',
                        value: require('./configs/generalCharacteristicsOfTheLearningActivities.html')
                    },
                    {
                        type: 'controlQuestions',
                        value: [
                            {
                                question: '$ – деятельность субъекта по овладению обобщенными способами учебных действий в процессе решения учебных задач, на основе внешнего контроля и оценки, переходящих в самоконтроль и самооценку.',
                                answers: ['Учебная деятельность']
                            },
                            {
                                question: '$ – основная единица учебной деятельности, предлагаемая в форме учебных заданий и связанная с учебными действиями.',
                                answers: ['Учебная задача']
                            },
                            {
                                question: 'Действия $ как вид учебного действия – это умение и способность поставить цель и дойти к ней.',
                                answers: ['целеполагания']
                            },
                            {
                                question: '$ – это процесс прием, смысловой переработки, сохранение полученных знаний в форме умений решать на их основе новые задачи, т.е. использовать на практике.',
                                answers: ['Усвоение']
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                id: 4,
                lessonName: 'Психология педагогического взаимодействия',
                parts: [
                    {
                        type: 'theory',
                        value: require('./configs/psychologyTeacherInteraction.html')
                    },
                    {
                        type: 'controlQuestions',
                        value: [
                            {
                                question: 'Противоречие, противодействие, негативные эмоции – это признаки педагогического $.',
                                answers: ['конфликта']
                            },
                            {
                                question: 'Затруднение в педагогическом общении, которое характеризуется неумением управлять активностью обучаемых, называется $ затруднение.',
                                answers: ['регуляторное']
                            },
                            {
                                question: 'Педагогическое $ – непосредственное взаимодействие педагога и обучаемого, входе которого передача знаний, взаимное восприятие и регуляция совместной деятельности.',
                                answers: ['общение']
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        ]
    }
];
